触摸为身体提供了大量的反馈，当我的四肢在水中伸展时，当温度、水流和任何在里面的生命爱抚、推和拉时。 我叔叔是淹死了还是被谋杀了? jversteegh | 2021年11月22日 
 我每时每刻都会想起你，想起那些不再属于我的爱抚。 《被锁在自由之地:第二部分》迈克尔·k·拉弗斯| 2021年7月14日|《华盛顿刀锋 
 当他这样做的时候，我的眼睛爱抚着展出的奇怪的流行文化挂毯。 基兰·卡尔金的复活:一个不情愿的明星抓住聚光灯|马洛·斯特恩| 2014年10月23日|每日野兽 
 “他在听证会上描述窒息的语言是，那是一种‘温柔的爱抚’，”斯科洛夫回忆道。 在常春藤盟校性侵犯是犯罪吗? Olivia Nuzzi | 2014年5月10日|DAILY BEAST 
 科平说，这种交流只不过是一种“温柔的爱抚”。 在常春藤盟校性侵犯是犯罪吗? Olivia Nuzzi | 2014年5月10日|DAILY BEAST 
 但他们真的看着对方——他们手牵着手，亲吻着，我看到克里斯抚摸着她的脸颊。 为什么格温妮丝·帕特洛和克里斯·马丁在1400万美元的豪宅成交六天后就分手了? Melissa Leon | 2014年3月26日|DAILY BEAST 
 自由贸易者站起来，拿起一瓶苏格兰威士忌，这样他们至少可以抚摸一下脖子。 辩论直播|Megan McArdle | 2012年10月17日|DAILY BEAST 
 这一举动起初使埃德娜感到有些困惑，但她很快就欣然接受了克里奥尔人的温柔爱抚。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 每一个字都是爱抚，每一个音节都充满了兴趣、同情和激动的期待。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 他没有抚摸它; 有一次她听见他为此叹息; 他也从未在报纸上宣布过。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 他吻她时的热情是他以前从来没有过的，他把她搂在怀里。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 然而，他听到的歌曲听起来像是爱抚，他的整个身体都充满了一种美味的新鲜感。 彼此之间|阿纳托尔法国